由于疫情限制了其他类型的娱乐活动，越来越多的人转向露营。 最适合野营的便携式厕所|希瑟·汉斯曼| 2020年8月23日|户外在线 
 我们一起创建了一个用户填充的校园地图，无论是生活社区，学术空间，还是娱乐设施。 《我的世界》理工学院|Tate Ryan-Mosley | 2020年8月19日|MIT技术评论 
 我们在乡村的休闲场所设置了很多体温检测设备。 2020年8月18日《麻省理工科技评论》| 
 集体娱乐项目被取消，或者至少无限期推迟。 Covid-19将改变我们老年人的生活方式Lila MacLellan, 2020年7月26日 
 235个综合投票点被称为“超级投票点”，将包括学校体育馆和娱乐中心等大型场所。 政治报道:体育竞技场的下一步是什么|斯科特·刘易斯和安德鲁·济慈| 2020年7月11日|圣地亚哥之声 
 任何看过他在《公园与娱乐》节目中著名的咆哮的人都知道，巴顿·奥斯瓦尔特有时会有点着迷。 巴顿·奥斯瓦尔特《用讽刺对抗保守派》|威廉·奥康纳| 2015年1月6日|每日野兽 
 因此，利用公园和娱乐的魅力来创造一些稳固的联系时间并没有错。 狂看剧是新的亲密时间|每日野兽| 2014年12月10日|每日野兽 
 对于《公园与娱乐》的尼克·奥弗曼来说，唯一的东西就是:威士忌。 游泳猫头鹰，简·克拉科夫斯基的彼得潘直播! 海选和更多病毒视频|每日野兽视频| 2014年12月7日|每日野兽 
 《野蛮人》讲述的是麦克和杰西的故事，两个被剥夺了公民权的青少年把抢劫作为一种消遣和快速赚钱的方式。 Nitehawk短片节:“Brute，”扭曲的在黑暗中玩耍|Julia Grinberg | 2014年11月28日|DAILY BEAST 
 (笑)他认为这是某种复古娱乐或什么的。 大卫·柯南伯格:为什么失意的小说家讨厌剧本|克雷格·休伯特| 2014年10月13日|每日野兽 
 因为这些戏剧不是一个职业作家的作品，而是一个(临时的)职业士兵的娱乐。 第一次玩|。 a·米尔恩 
 轻松劳动的愉快时间各不相同，但不破坏对快乐和娱乐的追求。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 钓鱼是他的主要消遣，因此他经常到爱尔兰的湖泊和河流边去钓鱼。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 在种植园里或在赛马场上，肯塔基人总是怀着最好的心情进行娱乐和享受。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 有一次，在课间休息的时候，他正在翻地图册。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基